[重要] 賤賊(警察)老婆唔好再叫警嫂

警乜撚嘢警?
香港警察做撚到好似蚑那賤賊咁撚樣，已經要正名做「賤賊」

用北方狗話講「警察」，再用廣東話去聽，就會聽到「賤賊」

嫂乜撚嘢嫂?
賤賊係撚你大佬?
咁佢哋老婆憑乜撚嘢做你呀嫂?
賤賊老婆特別淫賤，做雞玩3P就係人都知啦

請改口叫賤賊老婆做
「賤雞」(Scumwhore)
「軍妓 / 慰安婦」(Military prostitutes / Pan pan girls)
「狗乸」(Bitch)

嗱，中英對照都有晒啦，唔該唔撚好再叫錯!

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

狐狸精
醜八怪
賊婆
妖精
巫婆

警妓

流動狗隻專用肉便器

賊婆娘

唔好用 “慰安婦” 真係果啲係打扙被迫
9la 係自願放棄人類身份嘅

狗乸

軍妓岩聽啲

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

黑社會果d鍾意俾人叫阿嫂, 警察都係同一個系統, 有個嫂字威d吖嘛...

呢個形容女賤比較適合

絕對唔可以用 慰安婦
隨時會引起 成個亞洲風波 唔係講笑

狗乸
狗嫂

直接講
你屋企隻雞俾人屌緊呀！

其實日本語真係到而家仲係叫軍妓做慰安婦
不過我同意可以唔要呢個稱呼，因為被迫嫁賤賊嘅可能係黃絲帶

狗乸係非常合適的詞語👍

記住女賤都係狗乸